點解啲學生妹成日都含春樣望住我😢

其實女仔系街見到心儀既男仔會有咩行為動靜。今日搭車有個學生妹含春望左我幾個站。。。之前就試過逼地鐵，隔硬逼落我度。搭巴士同泥猛的訓落我度，無啦啦望住我講好想拍拖。。。
可能系我諗多左，我吾覺得自己好靚仔，只系普通。
其實我好想識學生妹，但自己被動開。。。成日想系女仔主動，自己先主動

試過一次主動追中意既，但對方就有仔。

得啦......去訓覺發個春夢

有冇準時食醫生開嘅葯？

毒撚真係好恐怖 btw系你老母吾你老母

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

葯你老母

btw吾你老母

系你老母

我都望住你老母含春

真豬都無咁真